上環好似有槍聲

就咁一下嘭一聲 前後都冇人嗌救命

可能又有人跳樓

唔覺有，幾時之前

一兩個字左右

北角聽唔到，希望無事

國安殺人仍然繼續 唔好掉以輕心

北角距離上環冇雷公咁遠， 絲打你梗係聽唔到喇

被自殺

－－－－
【打柒支那01】共派政黨民建聯得分上升8% 黨媒01是背後元兇

支那01帶風向同滲透已經延伸到連登外面 大家訓醒未
立法會選戰 連登仔第一個考驗：打柒支那01

知唔知道點解今次中共病毒疫情，共派政黨，特別係民建聯，民意得分直線上升???
答案：係因為支那01係背後緊搞鬼！！
『
民研計劃於四月中由真實訪問員以隨機抽樣電話訪問方式，分兩階段成功訪問了506和500名香港居民。最新政治團體民望調查顯示，對比七個月前，以熟悉程度計，首3位最多巿民認識的政治團體分別是民建聯、民主黨和公民黨，而民協則取代民陣重新上榜。論支持度評分，香港眾志以43.1分首次奪得首位；第二至六位是民主黨、民協、人民力量、公民黨和社民連，分別得42.9、41.6、40.0、39.4及39.0分；自由黨、民建聯、工聯會和新民黨分別排第七至十位，得37.7、35.2、32.0及29.7分。市民對排名首五位政治團體的平均分為41.4分，而首十位則為38.1分。公民黨的評分較七個月前顯著下跌5.7分，是其於2006年上榜以來的新低，而民建聯則顯著上升8.4分。』

2020.04.24 損人不利己並非為政之道
WHAT THE FUCK
刻意放大公民黨郭榮鏗 「阻住晒」「影響民生，議會運作」的負面形象
堅守議會 減慢赤化速度 阻止23條立法絕口不提

唔該你哋班連登仔唔撚好再share 01 news，唔好再被佢帶風向
搞鳩我哋香港人咁撚耐 支那01呢條數香港人未同你計
一定要打撚柒支那01

pined

thanks

長洲聽唔到 希望無事

我屋企附近成日有人踩紙盒
定啦，紙盒都好應聲

咁又點同呢 唔通就咁拍個紙盒都可以音波炮咁樣打咩?

梗係得，唔好睇小維他奶紙盒嘅威力
扮到下開槍聲㗎

哦